%@Titre: Polynésie -- 2001
\par{\em Les mesures de longueurs sont données en centimètres.}
\par{\em Prévoir de la place autour du tracé du triangle $ABC$.}
\begin{myenumerate}
  \item Tracer le triangle $ABC$ tel que $BC=4$; $AB=3$; $AC=2$ (on
    appelera cette figure $F_1$).
  \item Construire l'image de $F_1$ par la symétrie d'axe $(AB)$ (on
    l'appelle $F_2$).
  \item Construire l'image de $F_1$ par la symétrie de centre $B$ (on
    l'appelera $F_3$).
  \item Construire l'image de $F_1$ par la translation de vecteur
    $\vecteur{BC}$ (on l'appelera $F_4$).
\end{myenumerate}